17歲就看破紅塵 是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

是

Yes

is 女朋友唔要我 想死了

毛出齊未 ?

下一步就撒手人寰

你自以為看破紅塵 是很悲哀

中二病？

看得很開，又何以說這塵世荒謬？

看得很淡，又何來喜怒哀樂？

結論：樓主on9仔

樓主冇看破紅塵 樓主係中二病 幼稚啫

你個名仲叫看破紅塵？

看破紅塵，馬會出糧。

似乎樓主輸咗好多

好毒 抵你冇女